# 2023-11-17_うち合わせ_水蒸気

## 1. 降水強度99％タイルと混合比の散布図

- MSM

- 観測

## 2. 大気場の確認

- 混合比過小評価で、降水強度過小評価のときの大気場

- 混合比過小評価で、降水強度再現性良い

- 混合比再現性良いが、降水強度再現性悪い

作図

- 平面図（水蒸気混合比、風速、相当温位）

- 水蒸気の時系列



## 3. アメダスのダウンロードの試行

